點解冇拖拍會俾人當做係一件唔好嘅事

點解d人會恨拍拖 其實男仔frd同男朋友都冇咩分別啦 點解釋呢種諗法

你會同男仔frd拖手 錫？

冇拖拍->毒撚->廢

因為係一種最親密的關係

喂呀

成日做臭雞, 男仔fd 男朋友傻傻分不清

因為人要繁衍 雄性動物繁衍唔到係失敗

又一名GAY佬

點解一定要繁衍

認真 依家就算係最好嘅朋友點都有啲嘢係唔適合同佢講/做
但男朋友女朋友就會接受你每日同佢分享啲雞毛蒜皮嘅嘢 可以冇原因冇目的咁兩個人約出嚟陪伴對方

i know that feel bro
雖然間中係會打下飛機
但係對拍拖真係冇乜興趣
但係絕大部分人都唔係咁諗